(求救) 激嬲左朋友

琴日唔小心好惡咁鬧左個女仔朋友
佢而家理都唔理我 又已讀我 今次應該真係好嬲
到底點先可以氹返佢 有無大師可以比啲方法我

算啦 會返轉頭嘅自己會返嚟

點解鬧佢先？

試過激到人報警添 放棄啦

就黎一日啦

佢:後面個女人有問題
我聽唔清楚:下嗰嗰女人有問題？！
佢西面:屌你咁大聲 個女人都聽到啦
我本身都心情唔太好 佢仲西面 我就忍唔到
我好大聲鬧佢:如果個女人聽到 我切啫都得呀.....

我而家想報驚求救添呀

00後？

識左咁耐都未見過佢嬲到咁 真係唔知點算好

點解係00後？

90後？

有咩會令人惱嘅地方?

即刻wtsp講sorry加個喊樣emoji啦，唔好打長文，佢覆你就請食飯賠罪，已讀不回就第二日打比佢

我有個fd嬲咗我兩個禮拜先搵返我

Send左好多個 決定今日仲未嬲完聽日就打比佢

希望我個fd唔會

有個fd，大家冷戰左幾年突然搵返我
人生有個真正朋友的確好極～ 要好好珍惜